［國際線］呢個外國人條片幾好

大力推

Twitter又好，乜都好，條片係英文，而且內容解釋得幾好，畀多啲外國人知道我地香港嘅事！

liked!!

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

pushhhh!
( 雖然係p牌TT

推

PUSH

他ok 架， 之前都有睇過不少他的片。 住過好多年在大陸，對CCP 同大陸有深厚的了解。

push